一名參與反修例活動後赴台升學港人涉嫌性侵被起訴

2020-05-06 HKT 15:21

萬華分局偵查隊長陳偉仁稱，警方訊問後，將疑犯移送台北地檢署偵辦。（鄭耀基攝）

一名參與反修例活動後前往台灣讀書的21歲香港男子，涉嫌性侵一名在台北就讀大學的香港女學生，被台北地檢署起訴，他獲准以新台幣一萬元保釋，並限制出境。

台北市警局萬華分局偵查隊長陳偉仁表示，警方上月底接獲報案，調查後在疑犯的儲物櫃內，檢獲一支氣槍和一把刀。警方訊問後，將疑犯移送台北地檢署偵辦。

陸委會回應說，任何人在台灣觸犯法例均會依法處理，毋枉毋縱。

疑犯就讀的學校發表聲明說，涉案香港僑生由民間司法改革基金會擔任庇護單位，今年3月18日註冊入學。他被警方約談後，已由民間司法改革基金會安置在校外居住，校方不清楚相關案情。

手足

又做臭個朵
鳩痕忍下手得唔得

去到台灣都係食港女..

同聲同氣

推